今日同公司女同事食飯.....

是咁的 我一直都只會鐘意搵啲志同道合嘅人食飯
咁小弟新入職就搵咗一個合眼緣嘅女同事同我一齊食飯
諗住試探下佢係咪我想搵嘅人

我地去咗一間要㩒服務鐘叫人黎落單嘅飯店

：女同事
我

：做乜㩒極都無反應嘅？（舉手叫侍應）
：你個嘢壞咗喎
： （原本飲緊茶，一嘢噴落我塊面到） 唔好意思（忍笑）

咁個侍應走咗之後 佢又飲咗啖嘢
： 唉 屌 濕撚哂（擦件衫）
： （再噴多次） .....

直到今日放工我地都無講過嘢 點算

利申： 諗住今日唔洗塊面

你試吓背潮文佢應該會腿張開俾你上

-1/10 錯格式 扣1分

屌 笑右